酒店業開始傾好唔好轉長租

但大老細話，D入住開劏房唔洗益佢地，寧願吉左佢
利申:該酒店幾年前係民居

青衣？